做緊地鐵入閘機 你問我答

好攰呀仲未收工

得啦 收皮啦 唔好浪費網絡資源

咁你有冇考慮過寫信

林鄭唔識用8達通，係咪你同事問題

日日比人插high唔high

而家好多都封咗個閪窿㗎喇
唔知樓主係邊type

一個就畀港女亂㩒出唔到錢
一個就畀港女手袋磨爆都出唔到閘
真係兩大閪工

你同事有無被辭職

唔係
我同事已經開咗閘
係佢on9

我通常扮拍卡聲
我同事就俾人插

32.5 你想有幾高
櫃員機啲女人成日插完一張又第二張
好煩

冇
我地個組長撐薯片
所以冇事

點解港鐵閘機嘅設計越來越核突
都係第一代機霸自動系統嗰隻最爽
而家最新藍色嗰隻閘機真係肉酸